譚詠麟，你唔好撚叫校長喇，你叫譚警長啦！

DLLM,祝你長命百歲，百病纏身呀！

係狗長呀

叫警長

屌好想一巴煎撚死佢個死閪樣

叫委員長

以前文革鬥委會嗰隻

警長搵咁小錢，佢條撚屌撚仆街會做呀

兩隻死共狗